仆街梁耀宗

當日做主席就鳩縮，今日擋示威者你又咁撚勇？

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底